噴射飛航員工過年前收減薪通知 料涉千人 減薪8至12%不等攬炒正式啟動！

公司執粒!全民減人工又離攬攬炒近咗一大步。

光復香港，時代革命

果班廢藍抵撚死

推!喜訊呀

競猜下一個咩行業

零售、旅遊、飲食要通通收皮
政府先肯跪

一日最衰都係港共政府搞修例

我願意每月人工自減一半换香港光復!
你地有覺悟未

依家邊有人敢過澳門同返大陸, 澳門同深圳消費都跌左10幾20%
我地攬炒成個大灣區, 真正共享大灣區榮耀

涉千人
估唔到咁多

係條橋影響姐
關咩事呀

條橋有撚人用咩

真係關條橋事多
利伸：紅船員工
千祈咪撚簽名 西廠同officer都大把唔簽

想問CA多唔多人拒簽？

PS:前CA

比你想像中多
舅仔係果到做入境

抵能死

緊係有
淨係去香討賭版睇下就知搭車多過搭船
始終平一截

價錢唔係差唔多咩？
不過對好多人係方便好多
係屋企附近就有車去
唔洗下下出上環/TST

但條橋會被送中
搭船頂多唔俾入境馬交

關撚事咩？港豬噢通車之後班廢門去哂搭金巴過大海，噴射船冇人搭係意料中事。試過長假過搭船，往時好似世界末日離開地球最後一隻船，而家明顯少左好多人。

80蚊一張團體船飛已經不再，
個陣朝早7-9同夜晚6-10係
支那垃圾團時段搭船

成架船臭撚到仆街，個個正常客+伙記好多要帶口罩

仆街屌西佳

有好大影響，以前噴射可以密到15分鐘一班，仲有通宵船
以前仲要有黃牛飛，而家cut左好多

金光都好d
turbo真係食屎

幾時會退晒批波音船？

澳門狗奶共，鎖國咁款，撚去咩